是日晚餐，親子丼

ok好味

正喎ching

邊間

印象中巴打好似成日食日本野

好撚正

丼x2屋？

下次食其他野

果間邊有酒飲

以為你又叫雞 母女丼

邊度有Asahi Premium飲